上左黎幾日 發覺冇咩人講政治

點解之前高登咁撚多立法會 游梁post?

打手

個時睇到有d嬲

用得ios咁封閉既system學咩人講政治

唔係無討論既
不過個邊 d 打手 真係打到面紅耳熱
你話唔係鬼真係無人信

你用緊咩機上lihk？

打手post太多

哩樣真

屌 諗諗下 個時上高登怨氣好撚重 唔係話唔關心政治 但唔撚洗日日都屌九青政個兩位

唔係d政治post霸晒熱門post我都唔會上cc台

比d時間大家啦